有冇巴打打機對法師職業好執著?

次次見到d驚職業入面有火球術落雷術冰雪之類果d就會即刻狗衝去玩.

雖然大部分都華而不實....可能仲低攻過戰士普攻

而且d驚通常冇得全部精修曬,剩係可以focus落其中一個度,

但放果下堅係好撚爽 .

對弓手好執著，種feel同你一樣，聽到d弓箭插插聲射出嚟就好興奮

小學雞先用法師同弓手

真男人一定用坦克型戰士

我反而小學雞年代玩戰士多,仲要你口中隻純坦類,

又rj又要同怪磨 ,

最緊要唔型.

玩咩都玩補師

咩game都係坦

補師>法師>其他遠攻>死都唔玩近攻

通常法師d裝都好撚貴

近攻比狗玩
一定玩遠攻 係後邊妹下妹下

玩開刺客。法師同刺客都屬於低防低血，但刺客埋人身種速度感，一擊必殺種爽快，同埋一係我死一係你亡嘅生死剎那，玩法師係體會唔到。

雖然法師技能永遠都係game入面最靚最華麗 。

玩RPG必玩法師
AOE 刷怪 轟炸 超大範圍傷害

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

著袍好J D

利申玩女角

法師多數大波妹嚟麻

borderlands 我鍾意刺客狙擊手多過法師，bioshock 迫住做法師冇職揀 。

專玩召喚系 搵兵仔打

玩開近戰型法師

利申：偶像係甘道夫

淨係玩遠攻職
法師好似係大部份game都係強勢職

細個玩過亂 希望 墨香 曙光 都係玩遠攻算柒數

明明新手一入game已經冇錢 仲要做近攻俾怪圍 食HP水都未夠 仲要食撚埋MP水

遠攻輕鬆賣裝賺錢 柒碌近攻賣裝d錢都唔夠回本回返水錢條數

亂玩精弓 墨香玩暗法

agger
以前成班fd縮係後面又玩箭又玩法師
得我自己攞住把劍/斧衝上去打不知幾撚型

回避防禦型團戰近戰法師

玩親rpg都玩坦
唔洗每秒都望實避技果d野
可以輕鬆d玩
多數d裝又平又無人買
同埋多人組隊

以前玩魔力都玩法

練10招10技認真慢

順便問下有咩MMORPG玩
唔計黑沙上古

Poe
你想點玩都得

法師多數都係全game最勁
揀左一定無死
利申前魔獸玩家

好中意玩射手

補師->其他輔助職->法師->坦克->其他

真男人就應該玩坦
企係坦後面唔敢堂堂正正面對d怪既人
除左補就係狗

親生仔

永不玩魔法

爆裂魔法

玩襯都玩刺客 除非係女角唔玩人妖 冇辦法

我就相反
唔鍾意望住個角色施法
一定玩近戰

召喚師,可以召喚怪幫手打
可惜唔係隻隻驚都有

玩咩game都揀法師 第二補第三刺客

以前好鍾意魔戒
搞到咩game都揀法師

魔力出風好治癒

你個死法b

瘋狂AOE

會揀做補師輔助先
人地打餐死
我周街跑幫下手
我比怪打d人會幫
隊友比人打死就佢都有責任

輕鬆玩

補師同法師 最中意玩輔助職

鍾情刺客類職業，屌打法師

btw...條路好難街，食水食到on99小血小魔低防，唔課金=垃圾

玩開剌客 打人夠快

但大部分法師都勁過剌客

揀最正果條女玩

玩補血佬先喺默默支援你嘅人
可惜唔喺太多game有呢類治療師

玩online game一定做法師

鍾意聖騎多啲

同樓主一樣 又細到大都好執著法師，玩咩RPG都揀法師

坦最啱弱智仔玩 乜都唔洗理鳩衝上去就得，無腦無操作郁都唔洗郁，直程唔係玩緊

Ex~~plosion !!

打左咁多年機既感想係
遠攻職通常得前中期勁，後期堆坦又高攻又高防又多血..

牧師最正
打我唔死 死咗復活 再打

碌碌下見到張三國志11笑咗出嚟

最勁感覺是坦多

第五張 征服由小學玩到中六 由瘋癲去到衰落 佢執左再搵到個香港人搞既私服 晚晚同佢研究點搞最好玩 之後正服出翻黎 但無哂親切感 好記得我隻勇戰水

中意聖騎類(有得自己補血/放buff + 坦)
或者召喚系，但唔中意召喪屍同骷髏
兩種都可以單刷，啱我呢d毒撚

從來只玩物理職業

玩乜都會簡法師，覺得好撚型

一開始同你一樣想法
大個發現近九成game後期都係tank玩晒 （天生硬再重課武器）遠程輸出一俾人突進就收皮
即使LOL都係咁

因為現實都係灰袍法師

掉轉
成日得件袍好悶
啲技放多咗就會厭

通常都係玩弓或刺客多

玩咩都係用劍士/戰士

玩夢之歷險弓手 插在插聲好正

開頭淨玩近戰，後尾發現法師PvP 太屈機
控場 位移 爆炸傷
玩完返唔到轉頭

有連登電競師出黎講兩句未

玩親多數玩啲刺客型職業 同歸於盡唔要命打法

單機好似上古卷軸5就好鍾意行近戰法師路線

諗諗下我好似講緊狂戰士

我，淨係會專精雷法術

我只係鍾意啲冷兵器
如果遠攻職業用砲/魔法

戰士for sure

半徑五格雷擊術!

坦補撚 死都唔玩dps

相反
由細到大都唔鍾意玩法師
傳教士就好鍾意

唔玩坦切左條jer啦

坦克

之前打marvel隻online game用dr strange爽到仆街

前面D 近戰打到死下死
隻法師可以單手打緊

第一要有得揀用女角
第二要係魔法職業
無嘅就唔玩

由近戰一定拎劍到玩全坦
永遠裝備損耗同維修係最多
連好似LOL裡面ARAM咁多隻角色都會抽親都係坦角

你係要少布啲者

形象黎講最中意魔法劍士，
不過九成九game都係最廢職業，永遠兩頭唔到岸

一入黎 有啲期待呢段文字 估唔到真係見到

以前必選法師，但人大左之後有補師必玩補，之後玩坦

如果有得雙修就正
法+補
做補唔驚組唔到隊

樂趣而已，呢類好難精，單機game玩吓無妨

魔獸
野區玩惡魔獵人坦同戰士坦對撼，如果唔係有聖騎插手，我或者可以靠唔記得乜嘢技能近戰補血嚟用5分鐘磨死佢

鍾意德魯衣

次次都想玩法師，次次都玩到連新手任都過唔到之後轉戰士

法師最啱弱智仔玩 乜都唔洗理鳩放技就得，無腦無操作郁都唔洗郁，直程唔係玩緊

ECO呢招真係j成世

由細到大都好執著

不過人大左加上玩既game 都多左

漸漸體會到玩補師又真係幾爽

所以e+有時都玩下補師

弱者先玩法術
特別係樓主啲圖入面隻dark souls

坦克型補師
pvp團戰前線補血

btw 幾鍾意睇ed post

希望大家可以開多d

鐘意玩戰士型因為鐘意著重裝甲

龍族法師

世界第一

巴打啲圖入面無龍族

五徑半格雷擊術

明知低攻又廢都會玩 , 鐘意幫人加防/補血etc..

精弓好似過左9x lv之後好勁，果陣練到87咁上下就棄左

通常玩戰士 渣把劍好撚型棍

細個就玩遠程 大個就鐘意玩近戰輸出

玩左十年魔獸 每次回鍋都係玩戰士

法師裝平D呀嘛，屌，乜GAME拎親劍都主流貴到爆

自己咩職都會玩下, 睇心情
但少少偏好用刀個D角色

玩咩都扮女仔

玩咩都係做補師 少人玩搵副本好易
dps好易搵 所以好難入副本
冇就法師 好鐘意魔法

永遠都做最高輸出個個職(有d game唔係法師)
打online game最緊要爽

呢個POST睇到好多人都冇乜玩月費GAME

雖然成日俾近戰殺會死得好柒

但練到某個位放大招嗰下就覺得咩都抵返哂

最鐘意玩刺客 有一定玩
無就雙刀火雞
再無就弓手
鐘意玩D機動性高 爆發力高既職

睇玩咩game
即時制既鐘意玩近戰
回合制鐘意法師

不過都係偏向鐘意玩法師

玩咩都做輔助英，冇就用遠攻，拉打

玩親都做補師
因為一定有人組

有冇人玩過台服嘅征服？ 以前小學玩水道，雖然好廢但我覺得好好玩

補師+1
以前打ONLINE GAME攻壇望住自己d隊友無限血咁打極都唔死真係好有成就感

有冇人有玩龍族 果陣勁鐘意做法師 中學雞果陣成日課月費

玩咩啫
人生都玩左廿鳩幾年法師
有咩好執著

有冇巴打好撚鍾意玩劍盾
我打skyrim都一定係劍盾 唔會斧盾

我冇咁執著 有盾就夠

搵返嗰招叫咩名了

破魂斬：惡狠狠地攻擊你前方所有的敵人，造成2*270%武器傷害物理傷害，同時為自己恢復[2 *攻擊強度 * 5.5 * (1 + 臨機應變)],點生命力。造成的傷害以及恢復的生命力視魔痛的消耗而定。

「坦系」戰士淨係得吸收傷害

好鍾意至撚犯賤嘅醫師。。。。

玩黑沙 下下aoe電完個個死哂
一星期上50沒難度

你打防守戰唔會希望破壞自己家園

玩咩都係玩補師
仲要係單練

刺客控

最經典係龍族巫師
敏捷術可以跑得快過弓手/賊
五雷升級又快
好撚好玩

龍族巴打？
係89，kit9定ec9

近戰輸出 埋身肉搏既感覺好爽

掛五雷

風雷落，火雷落，
勇士，戰士
雲門關，雙龍城，黑虎城，鳴鳳堡

劍盾係浪漫

享受純坦既樂趣
最好有反傷

89
不過玩jc多

次次有得玩，都一定玩魔法師同召喚士

刺客撚
高爆發又型棍

召喚師>補>法>>>>>近戰

我對補師好執著 好鍾意幫人喪補血
感覺爽過殺怪

話時話，有冇d法師做主角既單機game介紹??
例如magicka, 巫師系列，龍族教義之類

有無online game介紹

以前鍾意玩法師，
而家鍾意近戰而攻速高既職，
硬係覺得要實打實先有感覺

三國志11果d都算法師？

ec9
Please save my children

果陣掛瑪瑙，賣唔知十粒八粒就夠你比月費

玩jrpg單機一定揀哂d法師上場

中意用刺客同鐮刀

每個職業都會玩D
但近戰法師is so jjable

控場同法師

以前同朋友玩MMO,冇人肯玩補師,所以就叫我玩補
以為會好悶,點知一玩就返唔到轉頭
要係咁望實隊友行血,重忙過做輸出,救到隊友又會好有成功感
到而家玩LOL都會main索拉卡,OW就main慈悲

kit9

89

我覺得玩近戰實在好多,用法師出技唔爽。
簡單講就係冇代入感

Darkness ,let them feel the pain of the coldness

全身極2洞U龍裝 神佑7趴

班台狗好似有得刷天石結果先個個+12

水戰水先顯得你有耐性，難升到仆街

正服難玩，我後來轉左私服先體驗到，130裝好撚型

所以真人都就嚟變法師

唔知巴打有無玩過龍族
細個果陣玩 真係覺得D魔法好撚型

Guild war 2 同 Eso 邊個魔法型d又多技d

念咒黎講 係咪無online game超越到龍族
魔法世界黎講 龍族真係成隻game都做得好有feel 好多回憶呀

對戰士汁著

龍族都係主玩戰士
開泰班引怪